如果泛民阻止派一萬好尷尬...

咁不如用第二啲方式阻止?
發夢夢見泛民唔洗喺議案投否決 個議案都係過唔到
有冇呢個可能性?

其實泛民支持派一萬，佢哋有動議
不過係唔可以同黑警人工掛勾
尋日有新聞話有誇黨派建議將派錢抽出嚟，放大會審議

海水化淡

但萬一最後將派一萬同派狗糧捆綁審議 泛民真係尷尬
我意思係 喺制度外 唔係議員嘅人係咪有方法阻止到議案通過
琴晚發夢好似有方法? 可唔可行?

總之泛民投反對就得,唔使攪咁多野,港豬同藍絲本來就唔會因為泛民有份讚成而多謝/投票比泛民,你讚成究竟係想比邊個睇,影響咩人先?根本冇原因讚成

咩尷尬
口腔期？
派錢就奉旨綑綁9999億比黑警都一定要支持？

我見到呢個post就真係尷尬喇

有咩好尷尬
警甴一人24萬唔止係尷尬係on9添

個人都覺得如果泛民一定要投 就要投反對 不過我怕咁樣會令佢哋選唔到立法會 (雖然投支持都係有呢個可能性)
希望我只係多疑 過份擔憂好多香港人會着眼於冇一萬

發夢夢見泛民連票都唔洗投 不過唔知可唔可能 同埋值唔值得